影大頭到底有咩問題

事實上
好矛盾
因為
你影人嗰下
根本分唔到
邊D係手足
邊D係blue C
如果手足真係有經濟困難
然後去食美心
咁就比你影左
咁點算
Or
我地標準係以食唔食黃店判斷佢係咪真黃？
但係同時影相的確可以施壓
同埋如果你話係批鬥藍C，咁又點呀？
佢地絕對deserve it
但係以最保守嚟計，唔影似乎好D？
以下開放討論

Pish

721

831

和你影係用來迫中立既人表態

同中美對台大選一樣

只可以簡一邊冇中立空間

結果先會有大勝

區選贏硬居然話失民意

如果你見到你上司/同事係藍/港豬

你都會改觀

和你影係加速對立面

好唔好你睇台選就知 以後冇中立嫁啦

其實中立即係等死 都膠嫁啦

m記你都講得通
食美心係窮手足???

冇，但討論到3點好停，推返主線

真手足餓死都唔會食

輸民意, 唔好影, 俾佢食

-o-o

影係賭一鋪中立既人會驚比現實朋友笑而轉黃

定唔介意做港豬照食

同台大選一樣

No Sir

有經濟困難食美心？
我諗大把黃店平過美心啦，又有資助

開夠post未？
要討論就集中一個po 咪撚洗版
有人比狗推落樓
仲喺到影唔影大頭？

我覺得如果係同路人根本無問題
大大話話失蹤自殺都6000人
如果無人影真係好多人無証據下消失
霖霖都唔會有咁多片畀我地跟
不過都係有人唔鐘意架啦

「然後去食美心」

貴而份量少，難食，主要原因係伍大家姐為靚裝修而降低食物質素

窮所以食美心？

樓豬窮得濟未食過美心
定還是太有錢嫌美心太cheap ？

咁佢係咁同我講==
我有叫佢唔好食

太極端？

拉

呢d on9俾人影都唔抵可憐

冇架
你愈影我就愈去食
我至撚憎啲極權撚

Wtf?

美心早餐23蚊仲平過m記
醒未

食屎唔洗錢添
醒未